想走韓國style應該去邊度買衫?

Spao?

韓國

韓風style

江南style

識襯U記都得

係

有冇示範?

仲有冇?

Aland

淘寶

駁唔到,d大陸狗個個都好撚韓
利申做緊酒店

去I.t

最簡單既我諗就係U記樽領

聽講垃圾過Spao

去韓國

梗係aland啦 仲可以識到偽韓妹

弘大

屌你染個白髮整個中分就得啦
染完著底衫都似架啦

毒撚去到會唔會比人笑

買件衫都怕被人笑 你又唔怕被人笑你抄韓仔咩